[毒能悲歌]正正經經走去按摩都要畀人屈我叫雞

真係覺得好委屈
本來返工辛苦咗一日，對腳好酸痛想搵人按下，咁我就上GOOGLE MAP搵啦
覺得哩間好似OK

$218有一個鐘，仲平過之前去開灣仔果間Thai Relax 咁就想去試下啦
行到去大廈門口，以為會好似Thai Relax咁有個專用門鐘，點知係無嘅
哩個時候發現有個男人(男主角)企係我後面，見佢想開門咁就畀佢先，我仲好有禮貌咁問佢9樓係咪有間按摩店
點知佢就勁大反應咁話唔知就開門入去 之後好大力咁抆住道門唔想畀我入，咁算啦我唔入囉
我問佢「你使唔使咁誇張呀？我都係想上去按摩咋」
佢就好似癡咗線咁勁大聲話我做咩要跟佢入黎、又問係咪要報警
哩個時候有個保安阿伯行出黎(頭先又唔見佢)，個癡線佬就再次勁大聲咁話「條友想叫雞呀！」，大聲到外面成條街都聽到
我即刻嬲到屌返佢 問佢做咩要屈我，但個癡線佬繼續一輪嘴咁大聲鬧人，話我擅闖民居，又再問我使唔使報警，我即刻話好 行得正企得正怕你咩？

小心哩個癡線佬

之後佢真係報警，係等警察黎嘅時間發生咗一件好好笑嘅事
突然有一對日本情侶想入大廈，但又唔識點開門，於是我用英文問佢地係咪去9樓按摩，佢地話係
於是我即刻大大聲同個癡線佬講「喂！哩兩個日本人係咪想入去叫雞呀？」
個傻佬即刻無聲出
後來果對日本情侶按咗幾次九樓個對講機都無人應，於是就走咗，我仲同佢地講句「welcome to hong kong 」
咁我以為個傻佬應該知衰啦，我話佢無證無據就唔好亂屈人，咁大個人好心理性啲，唔好影衰香港啲後生
點知條傻佬死要臉唔認錯，繼續大聲侮辱我
之後無耐三個警察黎到，咁就各自同阿SIR解釋啦，我講完來龍去脈，阿SIR話我想入閘係無問題(入面有保安)，唔算擅闖民居

我同阿SIR講我要求條友對我道歉，但阿SIR話差人唔負責哩啲野 要搞自己搵律師或者調解員
成件事我真係覺得好冤屈，我已經問警察拎咗報案編號，阿SIR話如果搵調解員先，贏咗官司唔使畀堂費，唔搵就輸贏都要畀

我知身為一個毒撚，畀人用有色眼鏡睇都唔係咩新聞
但我真係唔知可以同邊個講 就算到咗宜家都仲係覺得好冤屈
安份守己、行得正企得正都要畀人咁樣對待，我寧願自己真係去叫雞畀人斷正都無咁嬲呀

我聽日會去警署再問清楚個程序先
多謝有耐心睇晒嘅巴打

順便問下有無熟悉法律嘅巴打
如果我只係想對方向我當面道歉，唔需要賠償，係咪都可以向法庭要求？

有冇影埋片 想睇吓點發癲

樓主想叫雞呀

打9佢啦仲要求道歉, 你廢架

佢突然就發癲，錄唔切
後來我拎手機問佢敢唔敢對鏡頭講多次句野，佢就改口話「我問你係咪枇叫雞呀」，錄到都無用

唔好玩啦清
打完就真係犯法啦…

唔知算唔算誹謗罪
會去問下律師先

反而想知調解員到底有無用

認真 帶得呢款眼鏡既人或者白框
都心理唔平衡 痴痴地線

睇個樣都知格衰衰

我上香港和解中心個網睇過
裡面話要雙方都同意用調解服務先得
咁即係唔使諗啦

character assassination，亦作人格謀殺，是一種企圖破壞一個人的名譽或人格的行為。 它可能涉及誇大或操縱的事實是不真實的圖片目前的目標人物。 這是誹謗的一種形式，並可以構成人身攻擊的論據。
算唔算

真係要問法律系巴打先知
但宜家發現調解員無乜用
只可以搵律師告…好似仲唔抵

香港人只要唔係有錢人就可以任人侮辱

條友冇白卡都仲生存到咁耐算好野

香港社會係咪鼓勵緊人隨便侮辱誹謗其他人
因為大多數人都無閒錢請律師告人誹謗

條友一睇就係好黑人憎個啲人
btw比人屈叫雞然後話報警會唔會on9左啲

佢似係有狂燥症/燥鬱症
無端端就發火
越講越大聲
但講野內容又唔係癡線果種
應該情緒有問題…

樓主，我想睇下你個樣有幾毒

唔係我話要報警，係佢講咗幾次報警先，咁我咪話你即管報未驚過
不過宜家好想為自己爭取公道，條友由始至終都無向我道歉

但請律師好貴

貼街招屈佢番佢叫雞啦
利申 講笑

犯法野唔想做
但多謝巴打你嘅關心

如果10個唔識既人行埋去你身邊話你叫雞
你個個都話告 咁你咪好唔得閒
又冇錢請律師 咁佢話你 你咪屌返佢囉

香港好多痴線佬

去叫雞報咩警

唉，我明白嘅
做窮人就係咁
只係覺得點解每次都係我做畀人蝦果個

笑死人咩，要求道歉
小學雞咩

睇靚仔好過啦
毒能有咩好睇，出街跌個招牌都壓死幾十個

阿發外父

或者係幾好笑啦
但有時都會想要返一點尊嚴

冇 被人屈過
知道有幾嬲 條友仲要眼超超咁
搞到我都想揼佢幾獲

算啦，就算有錢告佢，佢如果有白卡就無敵。

好在你忍得住咋，為咗啲賤人背上罪名唔值得
做正常人有時真係好慘，係香港就更甚

佢個樣似佢叫雞多d

講到佢好似上完去發覺唔係邪骨係樓下趕客

你啱
我應該當佢係精神病人算
咁諗會好過少少，始終仲要生活
多謝你呀巴打

我唔開post都無人會知哩件事架啦

佢想介紹佢老母畀你，點知你堅持要按摩，梗係發爛渣啦

佢係果度住客，可能果度真係有雞叫
但佢都唔應該無證無據就大聲屈人

唉，不過算啦，我宜家會當佢係精神病人

我剩係想問點解60分鐘收$218, 120分鐘收$438

樓主好認真
支持你

你應該大大聲回「你住雞竇呀！」

宜家諗返
好在果兩個日本人唔係我地嘈交果時過來
唔係實會對香港形象扣分
個天真係識搞笑
又會係咁巧合嘅時間出現兩個日本還我清白

下次回佢，係呀你條囡係咪係九樓返工，口爆好L正

真係唔知幾時開始 香港出現咗呢種老屈文化

喺街咁啱望到個女仔 又話你視姦
繁忙時間搭車 唔小心hi到條女 又話你非禮
明明係個小朋友撞埋嚟 個家長又話係你撞到佢 要你道歉
宜家按個摩都話係叫雞

多謝
第一次感受到連登有愛

應該係由毒能被標籤開始…

呢個思路好!!!!!
打電話上按摩店, 話樓下有人趕客
多左人幫手搞撚掂佢

叫g就叫g啦，扮乜姐

辛苦哂
香港警察真係垃撚圾 報警永遠冇撚用
我都比拳館撚搞到想跳樓 應該好快頭條見

我見到佢個日入左雞竇啊~~~

你忍啊？

係佢面前打多次飛機 證明自己無叫雞仲有貨

巴打你咩事

你係相中暴燥on9仔？

自己睇水牌啦
住同一幢樓唔代表知道曬每層樓有咩架喎

反警還反警 我完全睇唔出呢單野關警察咩事

係呀on9仔

我親眼睇住佢入雞竇！

你啱

我頂唔順想搵地方講下姐 sorry

屌你呀
擺我上連登？
仲要我道歉？
食屎禿頭仔

我好肯定9成連登仔遇到咁既情況會驚到即刻走人
樓主我支持你

條友個樣仲似毒撚
樣衰又肥 暗瘡撚 帶住副眼鏡成個變態佬咁
係咪佢準備叫雞 比你發現左 老羞成怒屈返你咋

喂喂，戴半框眼鏡無罪架，唔好影衰埋戴半框眼鏡的人，
好多專業人士都半框眼鏡

如果想既可以分享下 呢到好多巴打可以俾意見你

我雖然毒但我性格好倔，最憎畀人屈
反而平時買野做咗水魚會唔敢出聲

可能佢老母做雞 想截咁啲生意啫 老人家辛苦嘛

唔啦 連登仔好恐怖
只會比人踩多兩腳

我今日咁好彩

我係話 我見到樓主走左入雞竇呀！！！！！！！

駛唔駛睇埋樓主有冇因爲咁而蒙受損失

樓主唔好咁介懷啦
條友個樣一睇就覺得係大仆街

可能佢老婆做雞呢，樓主算啦

諗起佢蚊住對門唔比你入就想笑

算啦
條友個樣生到咁 已經係個天對佢既最大懲罰

叫雞咪認左佢囉 洗乜怕羞姐

笑咗
條友都幾多事 身有屎?

本身你都贏哂

但最戇尻係你要求人道歉

唔開佢波渣架

留名跟進

誹謗有分口頭同書面，你個情況個男人只係口頭話你，除非你證明到對你有實際損害（要用錢量度到），唔係嘅話告唔到

香港好多精神病人，巴打唔好放係心到啦

對付癡線佬真係要癡線過佢哋先得
我諗只可以屈返佢叫雞先得

唔知可唔可以借樓主張相貼下街招呢

其實係叫雞又點啫
阻人扑野 燒佢春袋tim

我之前都試過 係街度行 隔離有個細路自己跌親係度嗌 個老母就好惡咁係度睥住我 cls

幫你推爆佢 果種垃圾欺善怕惡

緊係大聲叫上去幫親佢老婆喇

唔使可憐樓主架 抵撚死

好多人都唔明

你要求人道歉

人地唔一定要做架

警察都無權要求人道歉

再講你要求人道歉

條友好似林雪咁對唔閪住

你又係咪真係開心左

樓主真係好撚仆街賤鳩格，人地正正經經接condom廣告就一定係雞，你正正經經按摩比人話叫雞就覺得委屈？

講色情話題唔露肉都比你定義為雞，咁你按摩比人當叫雞好合你邏輯wor

香港人真係太多你呢類人，自己屌人時就大大聲，到自己同樣情況大叫委屈

呢d顛佬對社會正常人最大懲罰

你覺得樓主有資格告鳩人？
樓主算唔算中左你講堆野？

屌你老母，你份人都幾撚賤格下，你指其他人係雞就理直氣壯，自己比人屈雞蟲就委屈？

唔一定要告 出一封律師信俾佢嚇嚇佢先
defamation真係幾百至一千搞得掂

利申 有個fd做律師 炒車 鬥交乜都好都會搵佢幫拖 如果佢唔覆信就直接告得

樓主老屈人係雞你又點睇啊？
你覺得自己好撚正氣啊柒頭？
樓主片面之詞話自己冇叫雞咋，你睇下樓主為人先啦，你覺得佢信得過 on9仔

指某女性係雞就大大聲，自己比人話係雞蟲就話委屈，乜撚野人黎

樓主屈人做雞你又點睇？

lm

你係咪阿發？

似係佢本身想去叫雞, 以為樓主你係放蛇或者以為你想踢爆佢阻住佢開心

就惱羞成怒反咬你屈你叫雞

香港真係好多痴線佬

大家入去欣賞下樓主既女性講意淫話題就係雞既偉大理論先幫樓主講野啦

如果講意淫話題已經係雞，樓主你同按摩技師有身體接觸比人當叫雞你委屈條撚啊

樓主出黎解釋下你套雙重標準先啦死雞蟲

阿 較剪腳愛德華
第一，你又話Block左我，點解又會睇到哩個post？
第二，真係好想知點解我話馮盈盈會令你緊張到要追住黎屌 頭號fans呀？我話佢你會心痛？咁你真係有病
第三，兩件事根本唔同，馮盈盈係公眾人物，佢平時做節目講野意淫就應該預咗有批評，鬼叫你一舉一動都有人報道，唔係又想形象open又想人話佢純情下話？咁請問宜家我做咗啲咩要應份畀人屈？因為我去按摩？

喂仲有最後，連登不嬲都咁架啦，支那人就必定抵死，港女就一定貪錢，大波就一定善良，靠淫上位就一定係雞，你第一日上連登？咁都接受唔到點解唔去親子王國？

I. 基本概念 ─ 在香港，怎樣會構成誹謗？

任何人透過書寫、口述或行為舉動去發布（*註）一些誹謗性言論或事情，而該項事情針對另一個人或一間機構，該發布人便可能要就誹謗負上法律責任。概括而言，誹謗分為兩類：一類是永久形式誹謗 (Libel)，即以書寫或其他永久性方式，去發布誹謗性事情；而另一類是短暫形式誹謗 (Slander) ，即以口述或其他短暫性方式，去發布誹謗性事情。

（*註：根據誹謗法，「發布」的意思不只限於印製及發行書籍 / 報紙 / 雜誌。「發布」一般是指「以任何方式讓另一個人或公眾知道有關事情」。閣下可在第三部分 ─ 向其他人傳達誹謗性事情，找到更詳盡的解釋。）

以下是構成誹謗的要素：

有關事情具有誹謗意思；
該事情已向第三者傳達；及
該事情是針對某個人（或公司）。
上述的誹謗要素，會在本題目內之其他部分再作說明。

1. 口頭說出的誹謗事情，是否通常會被視為「短暫形式誹謗」？為甚麼我們需要區分「永久形式誹謗」和「短暫形式誹謗」？

口頭說出的誹謗事情，未必一定會被視為短暫形式誹謗。Eastern Express Publisher v Claudia Mo一案是與電視廣播有關，而 Tse Wai Chun Paul v Cheng Albert & Anor.一案則涉及電台廣播。在上述兩宗案件中，電視和電台廣播的內容都被視為永久形式誹謗，而非短暫形式誹謗。背後的原理是，儘管這些電視和電台節目的內容是以口頭方式說出，但通常都會被相關的電視台或電台錄起，而一般公眾亦可能會錄起這些節目，所以這些節目內容會被視為用永久形式發布，如果證實內容具有誹謗性的意思，便會構成永久形式誹謗（註：短暫形式誹謗是以口述或其他短暫性方式去發布誹謗性事情）。

永久形式誹謗和短暫形式誹謗的另一個主要分別，是永久形式誹謗本身即可予以訴訟（即可以假定原告人已蒙受一定程度的損害）；至於短暫形式誹謗，原告人便需要證明自己蒙受甚麼損害，除非有關陳述聲稱原告人 ：

曾干犯可被判監禁的刑事罪行；
現時患有傳染病；
不貞節或曾與任何婦女通姦；或
不勝任或不適合從事任何職位、專業、貿易生意或行業。

即是說，如果有關事件被證實為永久形式誹謗，或被證實是屬於短暫形式誹謗（但誹謗內容是關於以上四項的任何一項），原告人便毋須向法庭提出證據，以證明自己蒙受了甚麼損害（但當法庭評估賠償數額時，原告人仍可提出相關證據）。

哩個世界除咗多癡線佬之外，仲有咁多癡線狗公
兩個post唔關事都要追住黎屌，癡線架

起底組呢

本來諗住件事就咁算，想個post慢慢沈
點知又引多咗個癡線佬入黎
連登又唔係得我一個鍾意玩野話人係雞，但就得我引到個癡線佬狙擊
想話我唔黑仔都唔得

第一，我唔係原post 屌你個位，請你去驗下眼。
第二，我唔係馮盈盈fans, 我係睇唔過眼你人格咁撚仆街。即使係，同我屌鳩你人格有乜關係，比d理據啦。
第三，按照你邏輯，你真人生得毒，形象似雞蟲又出入咁敏感既地方，你比人話係雞蟲真係可厚非架

你睇下你份人，真係cheap得好撚緊要。

我見到佢入左雞竇阿

你鐘意玩野話人係雞就得，人地鐘意玩野話你叫雞就委屈？

大家睇下樓主個人格先啦

個樣咁熟口面

得啦得啦你老母俾狗屌
你都大方d

原來唔係你，果個post直頭無同你嘈過，咁你都要追住入黎屌你真係有病
係連登笑下藝員係雞係公廁就叫人格仆街 你係咪第一日入黎連登
隔離個支那人治癒post仲仆街呀，你唔入去逐頁屌
第三點你個邏輯錯晒啦，個外表係先天無得改變，但馮盈盈把口係有人搵槍指住佢定點？ 唔係佢自己選擇咁形象？
我覺得你真係有啲病

明明係果個post無同你嘈過
但你都咁深仇大恨到要入黎不停狙擊
喂你唔會就係果個癡線佬下話
唔係我想扣你帽子，但你個動機真係有啲奇怪囉

點解香港地咁多痴線佬

佢真係情緒有問題你搵律師告都冇用

不過哩座都幾多雞店

神經俠侶

屌會唔會就係月野兔兔真身

屈返佢叫鴨囉

咁就更易辦啦
真係聯絡色情場所
話樓下有人唔俾叫雞, send 俾張相俾佢地認人
(之後發生咩事唔關我事 )

無睇晒回覆 亦唔係針對或者幫任何人 但係其實又有邊個知樓主本身唔係諗住去玩邪野呢？

其實就算係
又關條撚頭咩事

樓主都係問一句
咁就冒犯左撚頭？

調解冇咩約束力
真係大家坐係到傾

樓主係慘啲嘅

知唔知咩叫誹謗

因為438 係包出火

呢架 九成有閪屌

呢間

你都係極其量告佢誹謗啫，正常出到律師信個啲，啲人都會妥協道歉既，不過要錢囉

不過你都唔知條友叫咩名同地址又唔知，警察未必資料俾你架

睇下佢住邊 我估佢驚過你

我見到佢入左雞竇呀！

會唔會係爭生意呀

遇著個傻佬真係r哂頭

青識玩
阻人搵食, 搵定地方搬

你依家先知 ？
有錢人聲響受損會影響到佢搵錢能力
你聲譽又影響到啲乜？
有無人識你？

樓主真係正一食屎狗
屈人做雞大大聲
比人踢爆叫雞又唔忿氣影人上連登仲話要告人
屌你老母知唔知醜 死賤種

樓主想去九樓叫雞啊

嗱青, 見你想叫雞叫唔成, 我老友傻強俾咗啲idea (與本人立場無關)

搵個識改圖嘅手足, 用條友做素材, 整多啲生鬼sticker, 例如: 嘩, 啲人叫雞呀! / 對抗雞蟲人人有責 etc. 放上telegram/whatsapp sticker, 推埋俾青樓post啲手足廣泛使用.

咁一方面可為社會帶來正面風氣又可以表揚當時人豐功偉業, win win 雙贏, 你撚撚佢

成班撚樣仲係到話人去叫雞，依加樓主講明唔係叫雞，你地唔信佢可以唔理佢，但唔好屈人，個post係佢出，你可以出post話佢講大話

其實你喺咪去叫雞？

留名支持樓主
希望屈你嗰條仆街冚家鏟

個樣似拎白卡 唔好理呢d 痴線佬拿拿林走啦...

香港其實係好多怪人, 樓主都係睇開d, 如果唔係生活會幾辛苦

呀sir就係搏你嫌麻煩唔告佢，
我係你就點麻煩都要告到底。

支持樓主 俾人老屈個感覺好難頂

小朋友

你知唔知呢個世界分刑事/民事

誹謗通常係民事
刑事誹謗開埠計無用過
點搏你嫌麻煩唔告佢

條友似有問題
小學雞玩咩
唔俾你入

對方係垃圾爛佬SORRY都無價值LA
我覺得係成本同效益問題

當時佢都柒到上天花板
我覺得由佢算,再搞都係浪費時間同金錢

fail 毒撚係唔會出街

唔通係月野兔兔

燥狂癡線佬對心理不平衡偏執癲佬 握個手一齊去睇醫生啦

而家啲死毒撚真係唔撚要面
為搏存在感少少事就叫春

即場屌返佢最實際

大大聲話 係呀 揾你老母呀

哩啲又唔係咩風光事情，有乜好搏存在感

btw你仲衰過我啦

[img][/img]

前面已經有巴打勸咗我，我都決定當條友係白卡佬算
多謝巴打

小心啲白卡佬呀

報警
叫雞犯法

咁都要報警
你話係呀我係叫雞呀，你老母做雞呀，之後走咪得囉
完全唔明點解小小事都可以報警兼放上連登
刷存在感同取暖？

個男只係想保衛家園者，日日咁多雞虫出沒好滋擾架

安已不

咁fyy都可以告鳩樓主

香港真係好多痴線佬
樓主好慘無啦啦比人屈

樓主好柒
自己屈人就冇野
到俾人屈時就大大聲

第一點：嫖妓並沒有違反香港法例。
第二點：10個男人9個滾。叫雞有乜野好屈

商業大廈唔住得人架

無睇到係商廈，自膠
不過都係唔鍾意有雞虫出沒架啦

原來樓主真係去叫雞
完

條友係柒係仆街

但樓主仲學人做連登仔？
正常都屌鳩佢老母啦

而家小學生咩？問人做乜「屈我」
你怕事就縮返走人啦
唔怕就屌鳩佢老母啦
「你又知我想叫雞？你老母係度做咩？」
「你成日睇住你老母接客呀？以為個個都想叫雞」

之後一係就開佢波
驚犯法就等佢開你波，跟手報警

你而家柒到係 人地屈你、人地報警
你最後同老師講，佢屈我，我要佢道歉

認真答
搵事務律師出律師信 $3000-$5000基本
內容係要對方道歉 哩d咁小事呢
對家一定係和解唔會搞上庭
不過如果佢係痴痴地 我估佢係唔會理封信
咁你都係要上庭 庭費就$1045
雖然都係煩 但都好快搞得掂
係律師費貴 通常個官就批6至7成律師費要對家賠 你點都要比3成左右
至於名譽賠償就唔會多

屌 叫雞咪叫

如果尋晚我係去叫雞
保佑我今個月內患血癌、柏甘遜、哮喘、手腳傷殘，最後身首異處，再加個全家車禍死

果個post我貪玩入去吹水，你鍾意扯埋黎講我無計，我係咁鍾意叫雞就唔止一個青樓post留言啦，唉

好多謝哩位巴打認真解答

叫雞就認啦扮咩去按摩 ？

支持樓主

如果尋晚我係去叫雞
保佑我今個月內患血癌、柏甘遜、哮喘、手腳傷殘，最後身首異處，再加個全家車禍死

畀個post沉算啦
越來越多人專登起底針對
唔想變咗做馮盈盈fans嘅戰場
我無諗到會過千正評，搞到仲要畀人覺得我搏出位咁

畀個post沉啦

想call g但比人大大聲爆出黎就惱羞成怒

笑死

最慘係冇叫到
又俾人話

唔差在la

No，樓主係正正經經走去按摩，唔係叫雞

你收皮啦 仆街見得多 你都算極品

都唔講你俾人搵到去過禁鐘仔咁肉9酸

自己可以喺冇證據情況屈人做雞 有人屈返你叫雞就上網叫春 扮委屈搏同情 雙重標準到呢

幢野既然有雞竇 你又有前科 分分鐘人地唔係屈你 你自己叫雞不遂作個故事屈人都得架

講埋d on9誓言 你咁無恥 可能死全家你求之不得呢 話唔埋仲叫雞叫到周身性病 nothing to lose

你有冇考慮開post同fyy道個歉 唔係fans 純粹睇唔過眼你為人

如果對方唔肯賠有冇權申請佢破產?

可以呀，以樓主個case，對方最少要賠返幾百萬補償樓主被屈雞蟲既心理傷害，咁大件事wo

樓主咁之後有冇叫雞

你班人都幾奇怪
平時咁多踩女人係雞既post又唔見你地出聲
今次樓主踩左馮盈盈兩腳就空群而出
睇黎馮盈盈同高登女夜鬼一樣係唔踩得

我都係睇唔過眼你條友係度扮聖人咋

樓主有搵，對面唔肯，又有冇得免堂費？

真係唔淫啵

好純潔呀

係雀仔按摩呀

近日，節目講關於「AV成人影片」嘅話題，而出哂名爆肚王馮盈盈就喺節目中再次爆肚，提到AV初體驗！首先，陸浩問到現場多位認為睇AV是否有好處時，馮盈盈率先表示讚成，之後仲好似專家上身般，分析不同作品種類，非常專業！

其後，馮盈盈提到「有啲係時間停止，兩個人就會疊埋一齊」，之後又以「跨種族的愛、多元種族融合」去形容AV，幾美好！佢更形容睇AV似網球，因會發出「啪啪啪」聲。

提到講到AV初體驗，馮盈盈表示自己曾經試過下載台劇，但點知一開係AV，搞到寶貴嘅第一次就咁無咗。其後，佢仲話：「要收埋自己的瀏覽記錄，或者揀線上瀏覽，唔好下載，因為下載咗好易有記錄。」做事果然夠小心！

新一代女神果然係唔同d 咸而不淫

樓上算啦好無
要嘈可唔可以開第二個post嘈
我唔想再為果啲人煩
由個post沉啦

你都on撚鳩
阿叔想鬧就鬧架啦
幫你口都唔珍惜

不過睇班狗公都唔敢出聲
搵日再開post撚下狗先
今期有野玩

諗起大內密探零零發
我親眼見到佢入雞竇叫雞呀

支持樓主告鳩條友

記得上黎updates

其實世事講証據同疑點利益歸於被告，成班兒登仔老屈冇證據樓主睇開啲吧，毒能真係兩面不是人

你繼續鬧馮盈盈 我繼續屌9樓主ok?
佢係雞蟲黎咋 唔好咁上心幫佢啦

我諗誹謗都應該可以掛ching

你都幾搞笑，阿叔做咩要聽你指揮？
我理得佢係精蟲定淫蟲
宜家係見你班人道德撚上身就唔順眼
連登仔個個都雙重標準架啦
你估你唔係呀

唔好

你講得岩 好多連登仔都雙重標準
所以今次要捉樓豬出黎殺雞儆猴

殺雞儆猴
連登仔會改我裸跑地球一圈呀
咁下個係咪殺你呀請問？

袁木好誠實，李鵬係我地最偉大嘅領袖﹐樓主冇叫過雞

喂你下下都維護樓主我唔同你玩喇

連登不嬲都咁架啦，禁鐘就必定係雞蟲，你第一日上連登？咁都接受唔到點解唔去親子王國？

咁我係專登入黎搵交嗌架嘛
同你二對一咁屌樓主有咩好玩
樓主又垃撚圾到唔敢出聲，唔通我屌空氣咩大佬呀

其實佢咁脆弱真係唔適合上連登

要好似我咁頑強先有資格上
上次開post一個屌幾十個都未認低威

反而樓主畀人插多幾野就話潛